美股認真討論區 DCII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

剔出名單（投票者只可投不可加，最高票出局，上限6隻出)

連登活躍股票平均指數(完全體)

加入名單 (小型/大型不分區，投票者可加選項，最高票入局，上限各指數6隻入)

想請教appl 分拆個價係用499.23 定502

Gel

市都未開都要gel

希望唔洗變牆紙

Wmt 落地核

唔gel起個po你哋又亂鳩咁入

Put應該唔洗
除非聽日衝出黎話done deal

Done deal我哋就開心

世事難料

all in咗nio call
準備買樓

支概+買樓

今個月執左一個月糧
聽日決定獎勵下自己

睇落中國無咁順灘

好想打去恒生取消個一年兩皮澳定，三月4.51入到而家5.67已經想放，屌仲有成年

中共應該想用盡方法令侵侵無機會連任,支音應該唔會賣到

侵侵變左禁字了

咁都要禁 不如禁曬全部字典有嘅字 用身體語言算啦

有事鍾無艷無事夏迎夏當初幾大力支持侵侵當選

中共個禁字庫印象中係破萬幾了
比一般人常用字仲多

冇人知佢上仲勁過廢希

以前睇支共d小說,差唔多每1章都有會有xx出現,要估佢本身想打咩字

Biden做應該會變返放任政策
希望真係變國策唔好放手俾佢變納粹

新手玩左一個月未經歷過拆股
Hold住TSLA AAPL嘅聽日盤前會show拆左？
見大家好似講到盤前set單set拆前價
一開市有人市價買就會拆前價買左拆後嘅股咁？

無人知佢上任會做啲咩

魔幻野同吹奏類詞語好多都被禁
所以佢地小說係好扭曲

以前有個EX好鐘意睇佢地D網路小說
我都難以理解

你驚死佢會俾着數你執咩

數學用6進制
123 5 7 0

見大家講到好hyper有著數咁

奶共登似有老人痴呆既徵狀,有可能做做下換個件黑妹會接任都未定

呢到鳩叫係日常

之前睇台灣時事節目都有提及依點
很可能係留空間比個黑人女上台

係都係啲人on9 唔係mm俾你贏

美國總統連任機率本來就很大
歷史上就得幾位連任失敗

依家CNN都有放軟敵視態度
整合左篇侵侵有落實大部份競選承落

IB好似唔俾咁玩，佢會set個price ceiling/floor，話你個價太離譜既話唔會trade到，廢時有on9仔打錯價

頭兩年見到條list
已經心悅誠服侵侵
講到做到

Covered call邊間做好

有分架咩

all in
再孖再all in多次

有冇百幾蚊個黃西餐

解決墨西哥問題起圍牆&解決ISIS,呢2個應該係最偉大

邊區
港九新？

九新都ok

好撚多
TST而家個COSMOS咪告緊急

次次想同女女食好D 但我都唔知邊度係高級地方
搞到好似虧待佢
有冇咩高級西餐推介
唔好太高級但有D高級有冇

解決左北韓、中東
稅改 (搞鳩死報稅班友)

食黃日食到嘔

約女食下先

點都好過食美心系大系

我係差唔多次同朋友食都係個幾間，雖然好食，但想轉口味

感謝已記低左

已經好過食垃圾放題

Thx

呢間好正
但係出名既鰻魚麻麻

鳩巴已消失,應該食緊

個menu

1號港姐係雞,好閪淫好撚惡果種港女電勁雞

利申: 唔小心睇左TVB先發現

食過？

P巴食過?

仲睇tbb

留番個ig/相贖罪啦

係,但好撚矮,我估得158-160CM
個波又細,得32
屌到好撚勞氣,之後嬲得濟搵毛巾包住佢對眼,
邊屌邊偷拍佢

老母同家姐睇,迫住我都要睇

七龍珠有買貴無買錯

生子當如P巴

有錢得黎又識玩

港乜嘢 黨就有份

佢隻手骨折咁款wo

應該係P巴搞成咁

可口可樂點睇

屌 原來咁細波 細波過KO

不了

無睇好耐，但印象係個個平胸瘦到成排骨，唔講仲以為去左機場

P巴上線呢度又變黃賭毒

中學畢業 唔做雞有咩做

可以長渣 建議養老

俾個FD呃鳩佢,不過當年個樣純好多,3-4年前

廢老最愛

警世

amber 以前係電莖youtuber女神來 應該呃咗無數年青少年

交片唔洗你扮TSLA

forget it

唔好 你入就跌

入

係

有篇報導睇嗎？

美國佬有股炒就會投侵侵

呢個真
China Joe前排話要加稅定乜柒
佢一贏左個巿實仆街

侵侵有KODK比人賭錢
china Joe 可以比到咩美國佬?

重推醫改 > 醫療股

TSLA AAPL個數終於變正常左
但係都係錯

我而家戶口多左成30萬

咩都唔理transaction tax 真係屌佢老母

我之前少左20萬

多左80幾萬成世仔第次咁多錢

成班人突然富有

你哋用咩，點解我冇變多變少

另一隻係

比返部電話人

佐敦牛屋

比番部電話人啦

買多部

呢到大戶啲daily gain多過我成副身家

D 太陽能股咩事

係咩呢個禮拜架咋
個個重倉tsla aapl

大家都係專業賭徒

廢老巴生快

IB & 你有無AAPL / TSLA

還返部電話比我呀

唔係話會加重稅咩

買過佢個紅蝦煮食包，好食到仆街

有冇人有研究空殼公司??
見到隻SHLL 升得幾勁

外交手段重要啲喎

[突發]特朗普支持者被BLM示威者槍決

好撚痴線,變左非我族類其心必異就殺

唔敢講

新手一問 我20/8已經係sofi買左aapl
間公司係咪會自動幫手拆股
我見仲未有聲氣

開市都未有再講

TSLA 拆左股之後
option IV會唔會縮?
同埋IB 會唔會槓桿可以大D

唔係應該一樣咩

認同！
P巴咪咁撚肉酸啦
走數仲要講到明話條數我係走硬㗎啦
又話輸錢，又心情唔好，藉口多多
扮吓英文字母有乜特別姐，咁都走數垃撚圾
你唔找數，我以後唔會再教你野，亦唔會益你任何野

想跟買太陽能股 有咩介紹 我見隻隻都升左好多

Tesla

一年5％

有息

想問下大家會唔會睇Nasdaq advance-decline line?
同納dee背馳得都開始大

今日看支牛有人提 而且用NAAD拉50ma 係就跌穿

大家有無留意開？定無乜意思？

咁都俾你認到

好撚勁
平時有j 開咁

期指又升能到傻左

納期2 幻
今晚納指上埋去 八月之約

美股美股fire endless nigjt

企穩幻二，下個目標幻五

年輕人有無反思點解淨係識買tesla
唔買太陽能

幾時先
好似L子咁 比個期嚟

點解太陽能可以升得咁勁
其他能源又冇乜點升

12月幻五

tesla 加持

納期又一早扯到行一行

隻 run 升左成倍7月頭到而家，搵位入都難

納Dee又棍上

晨早流流就gel

今晚升唔停

拜登propose 發展潔淨能源基建

哇 龍到仆街

留返力9點半先升啦屌

今晚再升

升what

Gel定頭先
啲期升到

淡友又要死

來吧特大災難

升期一朝早Gel頭精神好！

只要納期企穩12000樓上
TQQQ 今個星期破165 冇難度

開市咪又係跌

yes

唔記得帶耳機出門口今日返工實悶到傻

已save

千跌

咩事？
朝早流流爆到咁

引牛，等溶

龍蝦

引牛應該4pm pre market 先升 引傻散
今次真升

仆街 沈旭輝分析佢重推TTP隨時玩鳩台灣

變左黑人至上主義

有冇 冇trump trump 版

今晚數錢

屌

今溶

thanks
祝你今晚數錢

第一次睇

一朝早升乜鳩

留名等睇gif

東歐餐廳

又數錢

仲有淡友？

去沙田嗰間係咪都一樣

P巴做淡輸到佢仆街

高位回左10點.... 今熔

你夠係淡友啦

百幾蚊可以買到Prime牛扒

Short Put淡友?

咩價位？平時睇相好撚正咁啵

入張call

盤前都未開 已經GEL晒頭

大家GEL得好恆

訓左幾耐

通常奶野多

字節跳動發聲明 指美企收購TikTok或延至大選後

美國有企業據報計劃收購短片分享程式TikTok，不過TikTok位於北京的母公司字節跳動表示，相關交易可能會拖至美國大選後才能進行。字節跳動發表聲明，指公司將嚴格遵守中國商務部和科技部，對人工智能技術出售實施的新限制，公司進行有關交易前，需要獲得中國政府批准，才可以出售TikTok美國業務。由於中國的審批需時，有關交易可能會拖至11月的美國大選後。美國CNBC早前報道，TikTok與微軟在短期內會達成出售協議，交易可能定於200億至300億美元之間。零售商沃爾瑪亦證實，正聯合微軟公司，收購TikTok美國業務。

2020-08-31 09:07:29

今晚入蘋果先

M$ rip

睇慣例都係跌一兩日先升番上去 坐穩

當TRUMP弱智

PUT左

Tiktok 45日幾時到期?

我估跌到發佈會

趕住幻二之約

唔理啦
忍唔住 Gel咗先算

戇鳩到咁
擺到明想侵侵輸左睇有冇轉機

即Bam, 等大選之後睇下仲值幾錢

Tsla 幻二

擺明係以為拜登上台會鬆手

陣間90日限期變返45日 冇人買就一蚊都拎唔到

今晚FB

15/9

Sing joy
Gel army summon

岩岩起身？ 己經全版gel 到恆晒

Nikkei monster

屌唔想好似上星期一咁盤前gel, 盤後倒跌

如果拖到11月拜登贏既話洗鬼賣？

唔係Miki 咩

你班仆街唔好貼倉啊屌

上星期有條傻9 貼倉比我屌到仆街

大家今次gel完落spray ok？

夠膽就燈死我

40%

非。。。。

但之後星期二、三升到仆街

洲。。。

今晚主角aapl tsla

高位冇食到 賺少左浸

啲人好想安培下台？

TSLA今晚實好大波

錢賺唔哂，識得低位入已經贏左

今晚高開就搞L掂

賺左成舊水港紙

追AMD 佢實燈AMD 上天

今次唔好再Panic Sell好冇

高過7仔時薪

新人事又有新期望

主角永遠都係佢地

到左啦

睇錯啦佢

future到姐
indice未到

小西：你班友真係冇見過大錢
我條team一日上落都唔只

酸

日本首相又要返返去 幾年一個既時代

就算安培落唔落台
個經濟政策都係唔會變
都係不停買野

咁要一日升3百點喎

9月份er

我估唔到麻生會唔做... 雖然都年紀大...
但依家班後選人感覺 過幾年又換一次

應該石破上

我覺得可以買定lululemon put

今晚千升

幾時電池日

月尾

22/9 石仔想入tsla?

今晚唔入遲d又破千

msft收購唔到tiktok係咪會跌到仆街?

可能想sc

20號S&P?

今晚入張 fedex 9月中250 call玩下先

升硬架wo

對你嚟講唔升係咪=跌

拆完幾個月又破千，諗起都扯

9月8就知仲洗唔洗work

啱呀

唔升張call=跌

Work 到2046喇 呢隻仆街野

S&P就無人知入唔入到/幾時入

日本政壇冇咩新意 應該都係石破做

可以唔入架

睇錯 應該石仔上

石仔做完行政長官仲做埋首相

磨你一日都夠啦

AMD個d premium磨得超快

出面好多post講tqqq 又話未見過熊市

入啦

另類新手指數

台巴早晨

晏晝食咩好?

橙啦橙啦

買triple qqq長揸

石仔 今次我撐你呀

軟雪糕

損耗都唔識

Tqqq係大牛市黎講係回報高啲嘅

why buy qqq when u can tqqq

早呀
三線加羅素幾好氣氛
唔知可唔可以keep 到今晚

識玩一定滿倉tqqq option

真係當trump on99咩？

大選前titok賣唔出我食X都得

Gel定頭睇今晚主角aapl tsla

可能直接收皮呢

我就怕耗轉揸NQ

tqqq 冇得長渣，一個急回有排坐

班人心諗唔回咪冇問題囉

唔回咁我孖盡call

港股gel曬頭

今晚美股接力

有股神之稱的美國投資專家巴菲特旗下公司巴郡哈薩威（Berkshire Hathaway）宣佈入股日本5大商社，已取得三菱商事、伊藤忠商事、丸紅、三井物産、住友商事各逾5%股份，巴郡表示將長期持有，並因應市場價格不排除把5大商社的股份增持至約10%。

Big fans

岩岩想po

比廢老加持唔怪得gel哂頭

賣唔出 其實都唔奇 不過都要死

個重點係

蘋果

洗左幾錢？

X 係咩先？

鮪?

佢地一開市就賣嫁

Based on Friday’s closing prices for the trading houses, a 5% stake in each would be valued at roughly $6.25 billion.

Tesla係咪今晚拆股啦

美國鋼鐵

今晚係開始交易呀

收購電腦雜伎集團

佢終於開竅啦

小巴巴早晨

有人用sofi收到柝股味

散紙

但我覺得經過今次疫症上嘅失敗同搞唔到奧運
就算玩湯唔換藥有個新內閣都易啲再團結到人民行落去

點解我啲AAPL仲未拆嘅831 喇喎

用market order fomo追唔到
日股升熔左？

升到熔

本多終勝

又到 831

急回仲坐

拆完個價
Tsla 443.4
Aapl 124.81

徒子最新錦囊
納下年八月穿1萬

今晚$420.69

食鐵

美帝科技術泡沫咁大，sc想輸都難

廳晚500

tesla今晚2千>4百
short side又贏

Option未開到咁遠

應該冇咩機會420.69 開市已經460

922 MU!

靠TESLA 2皮幾野滾左上50萬..
準備黎緊滾多次

25倍咁勁 option?

YES

call定正股？

CALL啦 正股點滾

真股神出現了

50萬變2500 萬，退得休

勁牙

圖呢

好搵過黨主席

有料

有無call 推介

2500 萬再滾到6億

我諗住轉一轉CALL 六七十萬滾多幾百%就收手 贏返黎的錢冇咩壓力

滾多2次變2億

有冇人唔記得熄tesla aapl止蝕 一陣會唔會開市自動放左

偶像

call 幾時幾錢

set 止蝕做乜鳩

掉返轉開2200有傻仔買一開市賺500%

call神有無好路數介紹下

想當年呢到都好多全call股神

滾多十次八次應該可以直接收購tsla

總有人set嘅

...痴撚線

遲了有貨無掃 你沉迷熊傻到妄想index溶 多麼糊塗
遲了半秒掃貨你問淡淡在哪 一早清倉一股好貨全部共無
這沈記的信徒 再一次失去Powell憐憫 一次要被遺下在半途

固有order唔識跟比例轉/cancel的話
Broker都應該有責任

冇呀 符碌咋... 如果果陣日日轉call保持槓桿倍數
呢家都唔洗再滾落去啦

我唔會再止蝕嫁喇

不過而家舊錢大左會唔會有壓力 買call 一野冇50% 好閒

次次都瞓身 上得山多終遇虎

我呢家真係全倉

我自己覺得冇野好輸 都係贏返黎 頂多輸返

2月個陣一樣spce teala call

冇

想問下如果有1股Lvgo，合併之後有0.592股Tdoc，ib會點計，碎股買賣到咩？

港版meme

call神.....

好快會有人問你攞冧把

等starlink

一入黎就見到股神

聽語氣似係有錢仔

Go big or go home

First trade 仲未有

如果Starlink應用到Tesla變遙控車咁
到時瞬間又變返2200

差Yr1 學生入黎問買乜call必贏

唔係 玩得就預咗

year 2 here 問買乜call必贏

今晚aapl 跌咁多 panic sell

晚晚玩未日call定點?

今晚可唔可以玩多次上星期一劇本

樂觀的人

sqqq

我feel到開始有羊叫。。。

1450果陣入call長擺
1500%
中間賺緊又入左少少錢買第2張

龍係點叫

同wsb條友一樣
不過人地入左66張call

x2

期升到咁，係咪可以gel定頭

仲未ge, 我條女阿媽匯豐40 個時話想買D
但宜家仲未聽話買美股

強如小西巴都係幾十%

小西巴已經過時

冇計 果陣咁啱戶口冇錢轉唔切

巴打搵咁多 捐少少俾肥佬黎同黃色基金好

CALL完再出post TSLA個泡沫大到唔敢想像

我地連郡，week week tesla末日call都200%

滾到多一次就捐
諗好哂Planning..
輸就繼續返工

巴菲特看完也失禁！震撼整個華爾街的十句連登投資語錄！

1. 極限牛熊無論如何接近打靶，只要懂得選擇，依然有險可守。

2. 擁有市價過億的比華利山豪宅，只不過代表你富有；擁有香港的納米盤，才代表你了解房產市場。

3. 巴郡（Berkshire Hathaway）裏頭的基金經理來香港玩牛熊證只生存到三個交易日。

4. 如果政府強迫市民月供MPF，市民應該要有把MPF投放於衍生工具致富的權利。

5. 勇於承認錯誤是多餘的，因為你只是未成功。本多終勝。

6. 今天他可以坐在陰涼處，因為很久以前他種了一棵樹。但他選擇了種樹而不是種大麻，是一項投資失誤。

7. 就業耽誤了你炒股的才華，失業才是令你不斷向上的源動力。

8. 女性找男朋友是長線投資，而做雞就是把自己的身體短期槓桿。

9. 如果模擬倉讓你有數百萬的獲利，則證明你有天份，不妨借盡一點，操作真倉時認真的你絕對會讓市場嚇怕。

10. 有錢未必一定快樂，但至少可以讓你傷心地取笑窮人。

價投SQQQ

手痕

石巴唔好咁謙虛

早晨，31號了

開市就熔

暴巴又話上星期五收市溶

點解睇好ZAR

希望過多1年仲見到你

石仔有獨特既玩法，夠食lunch就夠了

雖然係升但個個人覺得係麻麻地，我都做左保護措施，無事發生最好，當捐錢，唔怕一萬最怕萬一。

冇啦 玩多次就唔會再咁玩落去 贏輸都係

嘩，暴巴你玩到咁雜，ZAR都玩

free lunch better than no lunch

早晨

可以喺非洲買到成個部落了

石村長

單純手痕，你見我買咁小就知，想賺番個lunch

唔好跟，好貼近通道底部，炒range呢個位入就一流。想對賭可以呢個位沽ZAR做我對家

冇野好玩，一係太大，size岩岩好嘅產品唔多

all in啦等什麼下星期1000見

依家日日平穩上揚都幾好

今晚又要鳩叫入唔夠NVDA了

我而家先知ctrip美國有上市
put佢老母

聽日出新卡直上600

重現10 年龍市 gogogo
未入夠貨

360溝到而家480

依幾日掛住出去所以無上嚟

真係炒FX, 唔好用IB
開個FXCM之類，玩forwards/ndf

掛住你

tesla年頭400,唔入
3月尾由900跌返落400,唔入
而家又有多次機會比你地400入貨 唔好再問入唔入

買tsla 800 call 好唔好

今日係大日子

又千升

跌巴

真，等咗好耐

小西巴點解咁講，之後都想用ib玩FX，銀行太高手續

當時初接觸美股第一隻280蚊入第一注 一路溝上去

個個咁早gel晒頭，好撚驚

今日出糧又出incentive ，入多一萬鎂彈藥先

美股美股fire
美股美股fire

今日831
新嚟舊人都好
麻煩大家記得不推文回覆
見字一生平安

識返屋企就好

平安喜樂
P牌推文都會上到熱門

暴巴正職做乜南非盾都識

等350先入

真
比返d重要post上熱門

IB正常返

連登仔月入一萬鎂

冇一萬鎂，但次次入都係一萬一萬咁入

IB買個d係spot ，手續好貴，又無leverage
炒FX無leverage = 炒一條毛向左漂1cm 定向右漂1cm
不過我又驚教錯新仔...會輸身家
自己衝量...
FX平時無乜點郁，但一有大event都可以好大風險...CHF單嘢攪到broker都破產

出乜野糧一幻鎂

真係痴線佬

831 咁樣就一年

以前做相關行業覺得df/ndf本唔夠大好難炒

qqq坦克車大法又要數錢

巴打仲係咪sh緊v

Tlt free fall

你應該認錯人我冇買過V

好期待今晚

每次入2500個石仔

依家82％投資18％存款

廢老走左去買日股

石仔就嚟擁有非洲之角

佢跌到400既可能性係0

大家一齊叫V

今晚咪400 識唔識架

FT 孖展rate咁鬼貴

廢老搞搞陣

日本人好似對股票依樣冇咩興趣

條友散紙冇掟洗啫

諗緊點玩好

425都有機400就有D難

Tsla apple 星期五龍市都跌喎，點解今日啲人gel晒頭話升硬

控盤殺權

其實巴西個邊啲經濟係唔係重傷緊
睇Etfdb 最差個啲全部係指住巴西指數

咁早升咁多未必係好事

星期5莊要控住個價殺option先無得升,平日星期1-4升到仆街

想問下大家d call 通常會揀幾多日既call?

其實唔係好明點解要硬殺
你2300call岩岩好得2300都係會蝕
定係我理解錯？ 壓到2300係壓2200call個d profit?

末日

呢期拉丁美洲比較弱

上次盤前+1700 -> 收市-1000

個圖表仲未正常
仲係有條滅世棍係度

TSLA 上個月先試過4日內跌13%

agger
上次又係下午萬二 夜晚就妹住趺

岩岩去youtube睇下片又見到coco哥繼續加持tesla

arkk驚閪

今日唔同..臨尾拉返上12000 今日想企穩

1日

一星期內

半個鐘
星期五03:30

time will tell!!!!
作為好友梗係希望千升

啲數字啱我已經當贏

8月最後一日 企得穩 12000未？

龘

日資好多假數，單一股份唔太敢買，N225指數可以唸唸

一個非洲老麥都買唔到

半澤

想知sofi幾時會拆

佢買mud7呀

電腦雜伎集團

有冇黑道概念股 或者牛郎店av新地股

美帝咁龍點解要買日本

無老任垃圾

點睇美股隊長話大選前回調15%

大選前係指幾時

我要google 先知咩嚟

今晚開沽半夜應該有得執

Post market入貨

咁佢沽空左未

南非
巨無霸加大
R55.5 = 3.35 USD

個紅色盒好懷舊

買唔到囉可唔可以貼近返養到幾多非洲兒童呢個單位

未敢忘記

coco哥睇好tsla上10000

因為平過美帝 廢老都問點解仲未回

個人認為買日股有幾點要留意：

1/. 美元走勢
2/. 日元走勢
3/. 假數
4/. 人口
5/. 大圍經濟

1+2+5主導，若美匯跌到85，好可能日元會借勢打穿100，印象中日資個匯率break even 好似係100咁上下

無俾人無啦啦call孖展已經好好

係好慘，第一份工做南非客，個時1:5～6，呢家去到15，由支那買貨去當地，當年係匯率雙殺

真係有人會買咩

PTT好多台仔有做南非紙，好高息，同原物料走勢正向關係

想像桌上有四張卡片
這副卡片 一面是數字 一面是顏色
而且有一個規則 :
如果卡片的一面是偶數 那另一面一定是紅色
四張卡片分別是 3 8 紅 棕
請問你至少要翻開哪幾張卡片 才能驗證這個規則是真的 ?

睇親台仔D股市節目同D文都係好關注南非幣

2

到底連登有幾多股神

Oh問邊幾張
2,4

我剩係睇年代向錢看 一次都未聽過南非呢兩個字

點解變咗學術台？
開8

到底連登有幾多人睇年代向錢看

Strong QQQ (SQQQ) sure win

disney大家點睇

我每日固定bbc 公視新聞 年代 反正返工可以塞住隻耳

李其展上台灣yahoo有時都會講
不過冇認真了解

8/綜，紅係陰你，博你以為係If and only if

淨係知女人出街要帶bowie knife
大學同公司請人都有逆向歧視
冇學歷都要黑人優先
仲有人工勁低 所以嚟香港教英文好爽

成班垃圾7月3000又係到吹會回調到2700。而加升撚到3500不停推高。我都識做分析師啦

可唔可以1日20%?
唔可以買黎做咩?

如果佢有一日講南非我諗我會笑到噴水
南非->石師兄

幻二點

係好痴線，一年19-14波波，再加上高息

大獲。。。。

就咁聽好刺激

P => Q <=> ~Q => ~P

簡直是free money

炒marco

好多人，特別日本c奶，鐘意買ZARJPY，個波大到嚇死你

係咪會係盤前4點前就拆好股

日本人都玩呢味架咩 btw fx槓桿再加大波
即係同玩crypto 差唔多咁大波？

好似驗證唔到
偶數一定係紅色
紅色唔一定係偶數
排除 第三張紅色牌
第一張單數 3 翻開之後 無論咩色都同偶數無關
同理第四章棕色牌
但就算揭開偶數8，就算紅色
都都可能係偶然
唔一定驗證到

又黎大龍市
召喚城城

石師兄
load 左一陣

以為係講邪王石之軒

我好專重佢架囉

日本興FX，株/先物反而一般

副牌得4張偶咩然?

老餅

磨劍鋒 來引弓。。。

其實依家都得返兩個月

我睇書無睇劇

可能因為佢自己個currency 都係經常用做fx標的？

日本人好專重三文魚

同理 美股po專重石師兄

驗証唔到
佢冇話得兩隻色

妖，我教左你地金字塔式資金管理竟然唔寫落去

劇拍到岸膠膠 無跋鋒寒

想知

Marco strategy 呀
用quant model 炒comodities, interest rate, fx correlation

首先畫五條線，搵隻周線同日線都向上既，上一條清兩成貨，落一條加兩成貨。

Spiral !

真心好食, 估唔到咁夾

石師兄

其實冇話紅色另一面一定係偶數
唔係淨係反張8就可以驗證到咩？
我諗少左啲咩

冇息都好慘，日本c奶要負責全家理財

華生

太保守唔適合連郡

咁你滿倉撈底

有冇人知埃及物價係點

荔枝角d2 2期 地下

避免唔到極端情況如wirecard

首先要用基本面分析先

BYD升災 契媽又有貨

日本c奶……個波大到嚇死你
巴打識玩

有冇熔斷版本

其實泡沫後好似日本人自己都唔相信股票市場

又恰石仔

有, call VIX

正經

disney柒已經priced in
等疫苗play跟大市啦

日本嘅c大
Wtf

SPY FD CALL

呢間正，都食過
去前可睇下杜狗條片

東歐餐廳 Ivan The Kozak
立場: 黃店
地址: 中環雲咸街63號巴力大廈1樓
地圖:
電話: +852 2851 1193
網站:

和你Pay:

竟然冇M記加大同凍飲落冰

本幾多先

認真咩

我都諗左陣句野好似好矛盾咁
c但又大波

Molamola 納指熔斷

星期一又可以

新會然識唔識尊重

幾時有個石巴語錄合集

知唔知點解有11條線...

我套long spread比ib玩到變左負數value

雙數。。後面一定係紅

如果有張雙數後面係棕條rule 咪唔成立囉

石語錄...同毛/習語錄同LV
BTW 不推文呀

納弟熔緊，龍友有無寫悔改書

我見d av 女優都係玩fx 多

典解？

溶上？

之前聽啲日本人玩crypto

5蚊usd買唔買到2盒叉雞飯

開市前上12100好唔好啊

台積電又溶

仲要係日本碼嘅c

加貨

回一回 健康龍

日經沉到qe先識醒

巨無霸加大
59 EGP = 3.71 USD

依家d年輕人咁貪心 食2盒

qqq撚有特價過

中国都買唔到
4蚊有一盒

差唔多
燒味飯20蚊
見係石仔買兩盒9折

唔好又當淡友係乞衣 比d力轉燈

daily 1日2餐
食得一盒得800 kcal, 只能維持生命

果

Tsm 俾啲掙扎啦跌咗兩日啦

Sp80要穿了DHLM

非洲小朋友無叉雞飯食

怕咩接

唔怕

今晚道指熊市

轉會KO算

話左On9先買台積電

食非洲叉燒包

唔知拆完今晚tsla點

我讀中學個陣
葵盛東村d燒味飯10蚊，唔敢食
食開d 17蚊

泡沬爆破

小西mode : twt

爆到幾錢好呢

落返120

石仔手上有咩貨

頂我都係睇到呢D字眼

年輕人有無諗過人地 10 蚊入貨 17 蚊賣俾你

頂tsm 尾盤咁插法

貼左倉囉咪

17蚊個d好食d
10蚊個d叉燒查晒紅粉，好撚伏

我屌你老母
屋村街市夠膽死賣26
俾狗食

zarjpy係胸圍牌子黎

葵盛圍學校

十幾年前

大戶係科網壟斷優質股重沽離場

姐係泡沫快爆了

廢老

日日陰啲陰啲跌

依家正常係咩價
元朗有間黃店都係26
但係包嘢飲

台股熔緊

mola mola

買tsm抵撚死啦

今晚開市好唔好入TSLA
好驚高J

叉雞飯食得入口，唔過30 好平

利申 無食好多年

大戶
樓下賣開12

好撚屌串

我唔係買TSM我洗咁窮？

孖1000000% all in

60幾蚊坐撚到依加

Wdc intc?

我要買tsla

係，兩隻仆街

2020 仲有12蚊，你確定唔係狗飯？

58走左78入翻

今晚走嗮佢入tsla

53 hold到80笑住賣

唔奇 年尾call 聖誕G

咁緊係講返中學

因為1條代表10%倉

其實揸住貨都唔敢再叫人入
有貨好多都sh到22/9
無貨既量力而為啦

我接咗你賣嘅

知唔知點解有21條線...

$80 入

中國科技出口新規TikTok出售或須先得北京同意

呢到個個都係大戶，我中學一人四蚊打個白飯再叫10蚊叉燒四個人分咋

睇來兩張M$ PUT唔洗變牆紙

一定會賣嘅 遲定早

一律建議貼倉做淡先好講話回調

戰狼。。。不行了

可以更平valuation食tiktok
爆升

睇淡不做淡

同叫雞唔奶閪有咩分別

FB hedge
今日個頭好亂!!!!心思思想..............

200%孖展

睇波唔賭波

我都唔明做乜撚野 家陣好似掉返轉頭求佢買 Msft, WMT柒柒地都年收幾千億企業 唔賣咪算撚數

因為另外果十條
代表賺緊100% unrealized profit

利申：未叫過

睇來幹什麼

而家攬炒都唔係 冇人買就一蚊都冇
小學雞治國真係好難理解

有無人盤前不問價再掃tsla

唔好用正常人思維去諗中共
佢蝕都唔會賣俾你，賣俾你咪姐係認輸
佢會同大陸人講「打，奉陪到底」

無

間野仲要周圍搵人抬價on99

結論：石兄應該係非洲人嚟

利申：我係新人，我啱啱入嚟

我得12條咋

埃及人來的 都係非洲

回淡友可不可以暫時做淡清倉沽貨後
求大跌個夠殺龍友 事實淡似狗

傻淡友可不可以暫時學吓啲好友
你妄想的不會有
沽多一兩手 我貨就入夠

兩個月內升30-40% 回15%
SH吧啦 邊有可能捉得到個timing
萬一唔回呢

落order1999放tesla 有無得諗

美帝升左十年，有撚回過

可能 source code

納弟溶緊

ALM

BTC 好似係一個日本人發明

古天皇

妮妮:呢個唔係平時嘅石巴嚟嘅

tsm快啲再跌
想再入

真 睇2016年以為到頂

11月開始升到嘭嘭聲

奶開腳指多

跌你老師我唔想接貨

入定asml驚條閪

叫雞奶閪

日日做淡 左右兩巴
再也不敢聽沈記話

納DEE又熔斷啦

熔斷=+60

石仔表示：I manage!

今朝先有人笑鳩可樂一年升兩蚊

傻仔先掃

傻仔先盤前入貨

石巴貼倉攬炒

吓 你唔奶㗎

人人都奶㗎喎

跌穿78就幫你接

不明肺炎

sp 咗幾多

I am ready i ready

Crm打起道指ok?

我80要接一係我哋交換囉

個咀生粒粒

咁熟嘅清

都叫左你地amd架啦

含指都轉燈

淡友應當悔改

落山啦各位

做乜滅世

今晚應該穿80

請珍惜淡淡

痕指真係廢撚到

金庸

明明綠燈。。轉眼變紅燈

來吧 熊軍

下午回哂300點 + 就轉燈

留比個孫

熔斷近了，你們應當悔改

來吧 突大災難

apple 又升返？

似成個Asia 插
Tsm 尾盤都好醜樣

垃圾含指急插

今溶酒先

Drop to 0已經無晒價值

今晚低開

真大熊市

Appl 跌74% 走呀

應該咁講 3同埋紅色係廢牌 唔需要翻開
因為偶數一定會紅色 咁單數可以係紅/棕色
咁翻開3可以係紅/棕色 而翻開紅色可以係任何數字

但係我都agree你咁講 只靠翻開兩張牌其實唔valid

酒呀

03年唔係試過5蚊連汽水

點解你講到咁清楚，下便啲人都仲有拗

Apple

x4 =爆升

512 差唔多

贏是輸的開始

其實好無聊
成班新仔未見過拆股咩
咁都可以玩足成個禮拜玩到星期一
你唔悶我都悶啦

想問下ib 既巴打如果手機trade會用佢個app定上佢個網
個app 好似少好多野咁 我睇緊option個啲

走數是輸身家的開始

港女咩事一野跌400

首先定義好條問題先
“到底要翻幾多次牌先可以prove到佢個規則係applies on the set of 4 cards"

姐係 F(x) = "Red" if x mod 2 = 0

Card 1同3 無論背面係咩value都唔會invalidate F(x)
Card 2 需要背面係紅色
Card 4 需要背面係odd number

所以只要返開2/4就可以prove/disprove F(x) for the given set

走數是陽性的開始

找數

走牙

mola mola白做一世人

滅世了，我掩護唔到

股joy

東村街市 12蚊雙髀飯送汽水 間唔中仲有粒魚蛋/炸魷魚

小閪老師,為什麼要追擊我
不要那麼MEAN

驚食完屙

一
一

唔敢羸? 12蚊買完盒飯仲可以落12座士多買孖條

好撚mean

片都冇，好冇誠意
走數輸身家

有無廿年前

個陣我得220 1week包車費，邊有錢

我認識的P巴不走數，還返個acc俾人啦

P巴今鋪做小夫

不要MEAN 要TSLA

不嬲走開 唔再買股^n

輸錢扮失憶。又做新處男

下 咩時跌300幾咁多

莊股派貨係咁，你第一日炒股？

俾人咬多左啖

要改 公司 icon

盡情愚弄淡吧 我左右兩巴受夠 眼淚要流下
相信沈記 淡只會是個笑話

9月 150

訓左無睇
P巴扮左TSLA未

如果港女入左熊就爽

這裡再不是當初充滿大愛的,寬容的討論POST了
大家已被賺錢沖昏腦袋

p巴（走數）

走數

錢，會令人失去了良知
這裡大部分人已經失去了
特別是ＴＳＬＡ大船那班人

找數是良知

如果當初大家唔較光張圖
我估p巴會敢post片

P 巴

酒唔切

這個是最大原因
果次執番身彩

洗股咩事轉跌

wsb 有人買9/4 175 call

屌走左aapl，tsla升得慢過佢

TSLA 一日升100蚊 5日就去返900

一日升50蚊都開心

好進取

首先係要有錢
我無

今日呢度又係咩台

一星期升40%姐
In Tim Apple we trust

港女玩咩自由落體

TSM係咪今熔

點解我IB個app, TSLA就岩數, AAPL唔岩

今熔

走啊

P牌炒車專員(專走數)

小西早 P巴早 各位早
誰共我研討美股股災的態度

升返啦

P牌XXXX(禮義廉)

tesla 就話易姐，apple 有保留

msft買唔成tiktok

又要燈 走數撚 奶撻點豉油
常做愛 亂咁call 袋底會爛臭
遇過P巴的雞有 毒惡皰疹兩舊
亦中過花柳惡菌

drop to 0

垃圾恆指收市把啦，阻鳩住哂

小西巴好有料

咩歌

無賴

今晚

好撚正

岩岩低點無睇市，想加爸爸

P巴。 今晚Tsla 上唔上550 呀

手足

我估到歌呀我仲以為一路都係我問題添

今晚TSLA上550我會離開連燈
去一個更遠的地方

做乜唔睇一陣又變咗股災模式
都係出返去先

走數撚

正 執平貨

躝啦

牛牛冇拆到股
今次仆街了

$550
今日點會上到

唔好作歌詞了,用腦搵幾隻股票俾手足買好過

4點先講

tesla 464 啦？而家成日要成返5先知咩價

原來而家$466.16
即係$2330.8
TSLA破咗頂鳥

拆左了

tsla盤前470

屌仲想加貨，洗唔洗升咁快

Tsla drop to zero

真係升太快

冇WO

HSI笑左買熊日日嬴

今晚上返$550

癲

支牛幅圖未轉
393%

463咋

加巴TSLA hold到幾成倉

5股咋，想入多5股

tesla開市600

升一蚊等於升5蚊

連TESLA都想P巴離開連登
雖然佢走硬數

挽留

特價時段

終於明啲巴打點解拆完要j 個個P&L

禾刀系

我得半倉左右，TSLA佔當中大約20%

點解我睇470 唔通我睇到未來

長揸驚。。。

Sofi都拆左 aapl倉即刻大左4倍

希望P巴到時會又失憶

點解仲未拆嘅

個價好跳
可能因為係假嘅價
之前有巴打講過係假 冇成交
根本係靠計futures點數推返

契媽買9923悔改未

但次次都好準下

又出返三百幾

已經進化到未盤前開始叫

好好j

睇到條假數即刻射左

P牌炒車專員（｜ ｜）

442 邊有470

差15分鐘je

因為大家都好好奇TSLA個價會點

我睇XETRA

我睇係475既

拆前唔入 拆後又即追係咩心態